# ciclo4_83
Ruta de la colección de Postman.
https://www.getpostman.com/collections/9062802c738ef9a7261a

Comando para iniciar servidor:
npm run start

Comando para iniciar por nodemon, por motivos de desarrollo:
npm run dev

Instalar cipher y una librería para manejar JWT
npm i bcrypt jsonwebtoken
